咪撚再用玻璃機箱！！！！！！

屌你老母corsair 570x

有無巴打知間代理有冇得配返

Inbox 問啦

你點整到咁

跌落地？

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

嘩 搞成咁樣

Lm

屌你老母

你屋企打仗？

Vip 平d啦仆街
點買呀屌

仲諗住入手 見到呢排咁多人爆玻璃 都係算啦

有聲

死返高登啦屌你老母

拆出黎抹抹完裝返上去 岩岩套左落個螺絲洞準備上螺絲就突然係我面前自爆

我屌穿你個閪呀

似係強化玻璃自爆

強化玻璃唔係有層膜防止佢裂/爆嗰陣四散???
咁恐怖

強化玻璃自爆
再搵個保鮮裝住
真係以為自己係mr white cook meth

仆街上個禮拜先買左個

好彩你仲未買右個

死返5p啦屌爆你呀媽個閪

有冇諗過配返塊膠

打爛部電腦都係第一次聽

打爆機

點解強化玻璃都可以打爆

咁都叫自爆
明明就你自己手勢問題，係螺絲位果度食晒D力，抵爆啦

轟呀
電腦大爆炸

係囉同iphone千年蟲一樣用家問題

屌你老母你都幾撚仆街

佢又未必話錯你

一路都係咁裝裝過好多次係今次爆
不過爆都爆得好d丫，咁爆發死人咩on9

配返塊亞加力膠板算啦
利申：之前試過

一個月請人食個早餐都嫌貴

抵撚死 corsair famboi

點樣碎到變粉架

中左勇者王個錘

強化玻璃特性黎, 一爆就變粉, 等d碎片唔會彈出去割傷人

呢個箱真係好廢 上左玻璃之後直情有條隙會入塵
準備換過個

樓主事後有無用了十五分鐘去細心欣賞？

屌

咁爆法
實係自爆

又要屈人自爆，碎都咁安全，都仲要話人爆得差

打棟爆玻璃真係見唔少，打橫爆玻璃又有冇

係唔係上得太大力
呢d玻璃碎到一粒粒又好徹底

咁應該變成光添喎

Antec 咪又係會自爆，之前奶撚左野
Hkepc 成班傻閪護主狗屌柒我自己人為，痴撚鳩線

掃都掃左半個鐘啦

睇撚住機箱入面
我掃撚左兩粒鐘機箱入面仲有玻璃

熱脹冷縮？

碎到變粉係一定自爆, 因為處理玻璃既過程中令本身既分子受壓, 會有約干機率既成品係唔知幾時會自爆

利申: 有玻璃自爆過

屌你

好撚驚
早知唔買玻璃

唔關事，而家d 強化玻璃多雜質影響硬度
當佢承受唔到共震既時候就自爆

而家係好多單都自爆

我箱反而無 因為係上機之前爆

OH NO

我係柒撚到岩岩上落去個刻爆

呢輪搬屋係咁幫襯玻璃鋪 聽日拎無爆果塊出去配過塊

凍到爆玻璃

直接放地面 玻璃太凍
一開機瞬間CHUR到五六十度已經夠爆

強化玻璃唔係成塊裂但唔會散開咩

AMD：熱！就是效能的表現！

我夏天裝都爆喎，咁又點解釋先

你太靚仔

學是學非都有教要黐對角啦

打飛機丫啦, 抵啦

根本而家d 強化玻璃係垃圾
個機箱咁撚平用料點會好

玻璃面先係, 側邊受力就會即碎

你講果種係果隻係laminated glass

爆得兩個原因
一係角/邊 撞到硬物而爆
二係受壓屈曲太勁

Phanteks隻515etg仲健在

本身已經諗好買呢個 見樓主搞成咁 有啲卻步

睇撚到咁撚多人爆玻璃,好慶幸自己仲用緊Acrylic側透機箱

利申 用咗兩年

一冷一熱

460x都爆左 換400C算

仆街仔淨係攞境贈慶先浦頭

笑撚左
抵死

俾你地搞到我好撚驚

張櫈同你個地板真係格格不入

用緊cooler master masterbox lite機箱
側面全塊強化玻璃

仲有手工良率影響
最後係有個超低機率會自爆

電腦大爆炸

膠板算啦

同埋laminated glass 基本上係玻璃膠水三文治

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx 玻璃
=========================== 膠水
xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx 玻璃

當然有玻璃膠水巨無霸
個D通常起樓用黎做地板
好似apple shop d 樓梯咁

我以為我已經夠鳩屎，點知仲有人鳩屎過我

用緊DG7000表示好撚驚

貴野都搞到咁我呢啲cheap野隨時仲一大鑊

強化玻璃用耐左而且qc唔好係有機會自爆

之前爆過

之後冇用 轉fractal design define c 用膠板

自此對玻璃箱有陰影

裝煙個個咩位喇

就係強化玻璃先會好似膠粒咁

笑撚左

lm

我爆S340 ELITE
買左塊亞膠力板

見上面巴打咁多牌子都爆過，證明根本係玻璃問題

係咪天氣凍？

唔自爆既強化玻璃成本太高啦

唔想笑

形容得好好

我以為電腦嗰d都係呢種黎

就係設計嚟裝煙，要插火牛，見唔見到個汽車電子打火。

多謝樓主提醒 我仲諗住玩玻璃機上都係買返啊加力膠好啲

想問用緊570x 同 x62既巴打 機頂係唔係裝到冷排但係裝唔到風扇？

仲諗住砌部新機都係用玻璃機箱
tg5易唔易爆

H100i裝到 X62應該都得?

100R?
膠黎架喎

叫佢換塊防彈玻璃比你

點解睇d玻璃碎睇到起雞皮

慘

笑撚死

之前買左新機一星期後爆左，拎左返去SSP換左新

我個型號係 CORSAIR 460X

好心啦反正都係要透明要塊膠咪算

亞加力膠用得耐會”自花”同”自蒙”

inwind 805 中..

防爆膜

慢慢執啦，仆街

睇到都好橙

爛鳩電腦都整到咁靚做乜
唔撚用大理石？

想唔到會覆 睇返fb原來同連尼住既對話係15年了

入火牛玻璃碎

登；

我都爆過, 去旺角CUT左塊亞加力板換左佢, 都係10幾蚊

有冇介紹邊間手好想配番塊

已去玻璃鋪配返個側板 過幾日到貨睇下情況點

幾錢?我塊係黑色透明膠，想塊黑玻璃唔知幾錢

仲玻璃
亞加力板啦on9

改用亞加力膠片，1分都夠厚

如果我有幸自製機箱,一撚定用返Acrylic

右你老母

今個月岩岩換左玻璃箱

我都唔明點解d人咁鍾意玻璃箱,唔講爆唔爆,玻璃係絶佳絕緣體,即係散熱差

corsair真係仆街 千幾蚊既箱都仲要喺塊玻璃度開窿 coolermaster都唔會偷工減料到咁啦

報應咪呢D

聽最多係賊船同nzxt爆

無做過heat soak test既強化玻璃產品真係唔好買 自爆機會唔細
所以起樓玻璃幕牆果啲係100%要做heat soak test

用緊phanteks，唔知幾時爆

屌你老母閪又爆 堆填區見

裝返鐵皮算啦你

其實用玻璃機箱有咩好處

觀感問題。

不過有d同玻璃相沖既人就唔好用喇

整到成個機箱金魚缸咁又發光又閃閃下貪夜晚唔夠壞眼

再配埋CPU 風扇有LED 其實可以好靚
樓主你係屋企踢波呀？

巴打住地震帶？

巴打你地板隻料好,喺邊到訂返嚟

用膠板算啦

唔知呀，裝修佬幫我揀既木紋磚
應該大陸野

呢隻多有錢人用

都叫你配返塊膠架啦